影相

好撚憎啲人係ig 到 post 佢地 去旅行, 食好西同放閃 d相。 佢地究竟係咩心態? 一開ig 就見到班人 d 相 食好西 影風景 寫一大段英文爛高深, 搞到我心情都唔好。有冇人都係咁?

push

好酸

有啲人係日日都post

有冇圖